秀茂平安達臣有咩黃店？

秀茂平安達臣原本鋪頭已經少
再冇選擇就要無限大快活

冇

安達臣有大快活咩

八方雲集係黃定藍

曉麗有間雜貨鋪係黃 係個細商場入面

Btw 秀茂坪今屆區議會唔知贏唔贏到 肥仔真係走到好前 唔想佢輸

成個山區都冇

佢賣啲啤酒幾好飲
雪柜入面嘅小食又好食
最緊要佢地撐左手足好耐

我包埋順利
如果唔係真係冇得揀

順天大快活

藍啦 大陸人開

安達間添發好黃㗎。

曉麗果間之次秀茂坪遊行派水同打氣棒，門口又有連濃牆，黃到發金

18區黃藍食店Bot

順利冇啖好食

聽日助選都要人 今日助選團義工都係得2-3丁友渣
有時間既都落自己區助下選

唔係雜貨鋪，係百佳對面嗰間優厨，外有連儂牆

點黃法？

你諗下除咗嗰度，仲有邊個肯貼三號嘅banner，同埋你試下同啲店員傾計就知。

得閒去懲罰下，之前見個裝潢好像支那舖咁以為藍店

下 。間鋪專賣大陸飲品，康師傅之類

安泰告急！安泰告急！安泰告急！需要人！快！

對手係張培剛既話佢輸得了

太多鐵票

安泰都係輸左

Push.